一個開工的日誌

七月一日！今天開始轉工！每星期開六日工，每日五千元收手！會視乎當天狀況及早收手！打法多變，有時大路，如果當天手風唔順就會跟一大堆的枱借運！但有基本的打法---買對上五局和之後五局唔一樣，如果切入的一局同之前五局一樣就爆路！但機會率比較少！(都係嗰句，沒有唔爆的路！)成功五次就收工！本金萬五！每次一千！

喺度出文的原因係因為擔心自己著火大亂的時候！喺度出咗文起碼要比大家有個膠袋！唔好亂嚟！希望各位支持我！

十二點船去，到咗買定五點回程船飛，今日七一，冇飛返咪死，今晚約咗啲BB睇獎門人！今日一到個場，比平時多人！一直下風！跟大路賭！中一之後孖寶一直輸！我諗全日中咗第一口之後孖寶輸咗七八次！有著火的衝動！但好彩我諗今日第一次出文就著火輸晒，點好意思，所以沉着應戰！因為我一直以來黃昏係運氣最差的時段，所以四點後就要收手！試過太多次一到四點輸輸輸就輸晒！時間已經不多了！三點多！終於比我撞到條三粒三粒！再用贏谷輸縮大法！大口買幾局！買到條路斷咗！最後贏三千多收手！唔好勉強一定要達標！今日冇輸死已經好彩！有個習慣每次贏錢走會經過張大細枱唱一百蚊買11！買中覺得好有形！嘿！而家碼頭等回程當中…希望大家支持

+3500

七月三日 照常十二點船，去到個場一點多！短時間觀察之後就開波！又下風！搵倒一條長閒，追返些少，試過正一二千，但斷路之後追多一兩鋪又落返水底！一路行見倒長莊長閒枱就買落去！輸多贏少！仲要次次一開對面就係3 6！即時去柯個屎停一停！去到兩張枱兩邊都靚路！右面買中咗，就孖寶買落隔離左邊長閒！即斷！頂！ 右邊又買一千！唔敢買左邊，佢見閒又痴！喺右面中咗幾千，又試吓左面長閒一千！又斷！所以張枱唔就真係唔好勉強！呢層打得好辛苦，準備落下一層！去到電梯口張枱！四粒莊兩粒閒！當時已經剩得九千！仲要係有贏有輸先至咁，好危！終於喺嗰張枱開多一拍四粒莊兩粒閒！有個大細眼大叔喺開到第二粒莊嘅時候走嚟唱錢，唱萬五買七千我地對家！同成張枱嘅人對賭！終於佢連輸幾口，輸晒又唱！輸晒又唱！大家都替佢肉赤！去到第一粒閒之後大家買莊！佢買萬五蚊閒！大細眼大叔一開八點！我甩牌的時候講！八點都唔夠呀！輸人唔好輸陣嘛！甩甩甩！一隻兩邊！再嚟多隻再嚟多隻………真係喎！我大叫崔崔崔崔………嘩真係吹咗一邊！成枱人都好開心！大細眼大叔怒啤我一嘢！我都唔想架！終於再次用贏谷輸縮大法去到正萬一！去到第二個閒！贏谷買四千衝上去！我五點大叔七點！我補牌補隻十！呃！衝唔倒！就即刻起身走人！啲人都覺得我即走好奇怪！但正七千已經達標！唱錢去！臨走大細枱照舊唱一百買十一點，開十三！頂！嘿嘿…三點鐘！唔好留喺賭場！去碼頭等！雖然辛苦！返工梗係辛苦架啦！希望以後次次都可以喺碼頭寫報告！

+7000

七月四日 一切照舊！一入賭場第一張枱已經有條長閒，第五粒，我第六粒切入！輸咗！！！哎！會唔會太急，又下風！行返去平時開始嘅地區開始！見到張枱兩粒兩粒，跟大路，第一粒中就孖寶第二粒！中中中買到斷路即走！執九千幾！臨走去到大細枱！幾張都開咗11冇耐！去到張一個人都冇嘅！同班長小姐隻揪！唱一百蚊！買11! 一開3-2-6！我大聲yeah!咗出嚟！呢幾個籌碼唔去排隊唱返錢啦！嘿！

+9000~~~600

大家做個朋友！你可以加我微信嘅

我微信 94411930

七月五日 今日下午有事，所以轉plan！上午七點船過去，準備一點船返！一入到場，比平時少好多人，八點幾早嘛！今日終於喺水面浮吓浮吓，二，三千上落上落，睇牌好多回八九點，輸都係輸比八九點！終於搵倒條路三粒閒一粒莊！上到七千！咦！ ?夠數啦喎！貪心的聲音在我心內大叫！三千轟落去第三粒閒！我一公一五，莊一公一三！我補牌！二邊！仆街！補隻五仔返嚟！個莊開隻三仔！唉！後悔同知錯嘅情緒出晒嚟！即刻離開嗰張枱！去其他枱用基本打法！又係輸輸輸！輸到平水！心諗，又一次夠數唔走！嚟緊個下場好危險！不好著火！著火就會大口買幾口！冇晒耐性！唔係一定唔得，但風險大好多，同通常都唔中！有時間，慢慢嚟！終於比我搵倒一張長閒枱，買到斷路！正七千走人！好彩冇著火，呼！~~
臨走又係買十一點時間！得兩張枱有開！買落去！開九點！頂！閃人！因為今日都幾順，千萬唔好覺得今日旺就玩落去，到手風唔順嘅時候就知錯！所以早攪掂早收工！十點船走人！

+7000

偷影！大家見唔見倒我昨日嗰七百蚊！嘿嘿嘿

七月六日 昨晚去咗深圳食燒烤，訓到咁上下坐十二點船剛好！到場一點多！好快搵倒條三粒閒到粒莊嘅路！上到五千幾，應該走得！但條路未斷想大口衝上去！三邊！頂呀！七點，對家五點，補隻四返嚟！oh no!心靈超受傷！跟住用基本打法一千一千咁贏！但行行吓見倒好路又跟大路！中咗又想孖寶衝上去，次次都失敗！終於不斷輸輸輸，輸剩五千多！唔得！要停一停！去厠所！行去路途中見倒張枱！好想買閒！二千幾買落去！頂！輸埋！我諗大家都試過，黑運當中行到邊買咩嘢都係輸！差啲厠所都去唔倒！點算呢，輸剩返三千蚊可以點呢！大亂當中！冷靜啲！出到厠所門口張枱！新枱，二粒閒一粒莊！莊之後買晒三千落個閒度！中咗！個天未要我收皮！再買三千落閒！和咗！繼續！七點！又和！再嚟！六點對家五點！，補隻一！又和！連和四口！本來好多人跟買！終於一個人都冇跟我！最終贏咗！終於上倒水面四千多！斷路走人！今日作戰咗好耐好赲！好危險！水面水底來來回回十幾次！最終三千多走人！冇爆都算係咁！臨走大細四，五，一！唔中！

+3500

七月七日 今日一早同個朋友嘈咗幾句！帶住負面情緒過去，同自己講係咪唔應該出發，但冇理由唔去架，照去！今日晏啲有嘢攪，九點出發，到場十點多！小心翼翼一開始就上水，揸極都7點！但想推上去又推唔倒，喺水面幾千浮吓浮吓！諗住用基本打法打到去櫃台就唱錢走人！點知去到最後張枱一直輸輸輸第五口都輸埋！咁第六口都幾有信心，大棍買落去！哎呀！點解輸埋架！原來自己睇錯路！應該買閒自己買錯莊！！！oh no! 輸晒萬五！同自己講！唔到自己唔信！今日真係輸！臨走買大細，當然係唔中啦！負面情緒走晒出嚟！唱多萬五想贏返一千蚊水腳！去到邊輸到邊！長閒又即斷，都係揸好多次七點！全部輸比九點！輸剩八千！一嘢買落去！贏咗就執一千走人！對面開一公一二！我一公一三邊！頂呀頂呀！又係七點！對面補牌補隻七！收皮！三萬幾賣單！萬念俱灰…鳴

--31000

去沖個涼再玩過.

我走咗了！明天收拾心情！情緒管理仲係太差！多謝C兄鼓勵！

七月八日 忘記昨天的悲痛，照常十二點船，到場一點多，去到場入面㩒錢，呢個動作我成日見人做覺得佢地好慘，而家自己做！冇事！進入正能量狀態！當堂變返個正能樣！第一鋪好緊要！買閒！莊開8,7 我開公,3 ！補牌 三邊！ 我大叫！崔呀！(我習慣扮鄉音)開隻六！呼！好險！贏一局！過枱！ 隔離張枱之前四粒莊一粒閒開咗三拍！之後一輪亂路！我過到去第三粒莊！跟大圍啦！睇牌呀叔旺緊！睇親都贏！唔買大圍就輸！好彩我今日謹慎模式！只跟佢買！中咗三局！唔等斷路！去柯屎！柯完出嚟順住賬房方向，用基本打法，一千，一千咁....七千多就到！唱錢！大細去！去到張枱準備買十一！居然有條又友已經放咗千六蚊喺十同十一度！嘩！買咁大，我心諗佢冇理由中！所以我冇買到！睇吓佢點！點知真係中咗十一喎！太勁！反而我之後去第二張枱買！開五，二，一 八點！呼！走人！ 因手風順的關係，好快走，要等五點船！有排等！不過！返工係辛苦架啦！

+7000

恭喜，祝你早日回本獲利

多謝C兄支持！大家有回覆有反應是我的動力！

七月十日 兩點到場！輸輸輸！所有路去到邊斷到邊！去柯屎！出嚟一樣！輸輸輸！去到邊都輸！十局贏一局！落到樓下有張枱開到十八個閒！一買落去對面七點！和！再開！對面六點！又和！終於斷埋！吼！火已著！揸九點又和！再揸九點！再和！之後一隻十點一隻一點！對面兩隻公！我補隻四邊！九點！對面都係補隻四邊！九點！冇心機！全程又三萬！大細都冇玩！

-31000

連輸幾日！信心已失！休息一下！等負面情緒減低再嚟！

七月廿六日 休息一段時間再出發！今日打夜場！一開始又下風！輸咗幾千即去柯個大屎！停一停！出到嚟中咗孖寶又唔掂！即刻去多人枱借運大法！慢慢嚟！上上落落輸剩幾千！要冷靜！慢慢嚟！輸緊好想一鋪過追！但黑緊買落去死緊！成日比九點追殺！曾經遇過幾次靚路！追返啲！但一路都係水底！終於搵倒張靚枱！兩粒兩粒！最好孖寶打法！一有傻佬走嚟買對面！就二七！三六咁KO佢！終於上到水面達標！今日運勢達倒標即係超標！唔未斷就起身走人！如果等到斷路又會連輸幾嘢！不如唔等斷路贏住走！另外！坐我隔離個大陸仔條女個心口嘅紋身好好睇！成枱人都睇等好開心！我走嘅時候嗰條仔條女都話自己返酒店先！感覺好似我同佢前後腳走人咁！嘿嘿！而家五點幾，要等六點半船！辛苦！臨走買十一點！開七點！頂！嘿！

+5800